乘客如約很好奇 要有被放針吉的準備

不要放針 能否先跟我 講聲 再放針
如果我 露出了屎忽 可會被吉親
驚n賓放針 誰都不知我 屎忽好多印
如本性 是這麼低等 是熱血公民
乘客如若很好奇 要有被放針吉的準備
去cctoy 屌人老味

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

生牛肉掟印度廟 怪漢落網似n賓鋒利
熱血公民勝利時 能夠吉親你

不要落針 能否先俾我 巴士 坐一趟
如果我 露出了屎忽 可會被插親

幾枝針 幾雙腿 方會令賓插到我

唉 屌 拉啦

好波

撐你

今次撐賓

I love yeji

N賓N賓 巴士放針
天黑天光都似夢